Кодът от занятието е в ново репозитори
git clone https://vatanasov@bitbucket.org/vatanasov/taxi911.git

Бранчът е vsatanasov

Пушвайте си упражненията в собствен бранч, който ще създадете с командата

$ git checkout -b <your_name>